林大總統vs林斯月俄，邊個贏？

如果藍色市民強逼林斯拉夫回應：
「警察權力大於政府/警察比政府更具威嚴/更有資格治港」
類似嘅論述，
林斯拉夫出黎回應：
「不存在以上說法，警察只是輔助社會安寧而執法，.....」

係言語之間稍有錯失，
林大總統會唔會譴責林斯拉夫嘅言論？

1999？

香港人輸

up 乜鳩啊屌你老母 字又打錯 唔知你想點 建議死全家